nowtv news全力開火，對白衫撚

成幾十分鐘都係屌白衫